想同皇馬球迷手足擺定和頭酒,無論輸贏都互不抽水

擺你老母和頭酒咩賤種蝗
幫你老母擺解穢酒啦

有冇賤種蝗入黎吠兩聲

不了

賤種獌

喂廢閪 叫你呀廢閪

擺啦 擺啦嘛 仲唔擺？

想join

好廢

原封不動送返比佢我自己望到都笑

嘻樓豬

嘻

擺未，班獌狗就頂唔住

辣殺獌潜哂水

樓豬正傻鳩

話你戇鳩驚你嬲

手足好搶口

傻閪樓主好撚型

樓主走先我頂住

樓主又撚

地球聯合軍準備出發攻打賤種蝗

出黎飲解穢酒啦屌你

樓豬幫自己老母擺緊解穢酒

不能只有我看到

不了 bye

嘰一聲笑左出黎

How join

樓主柒撚到

柒頭2號

Yes
冇C朗炒少你隊廢閪4球

衝出黎柒
樓豬呢

對廢隊要c朗正選is侮辱